覺唔覺身份證寫埋個英文名既人好扮野??

例如條友叫Lam Wai Wai
英文名叫Jeff
條友個身份證就要寫Lam Wai Wai Jeff
中國人寫乜撚英文名 扮撚晒野

我都唔想
一出世就有

樓豬支那人
講完

樓主點睇高鐵

我身份證有埋英文名又話你知？

利申：香港人

有咪有囉，今時今日係咪連名都要管埋？使唔使拉去大連坐監？

靜係覺得點解屋企人可以改個咁嘅英文名

Jeff Lam

中你老母国人咩
人哋鬼佬改名叫荷蘭勁都得啦
人哋身份證寫乜關你撚事

你老豆老母好撚MK

你又是柒頭黎
叫jimmy都算 由你
叫自己jimmy哥都算 忍你
jimmy gor係乜撚黎呀你老母

咁你係咪鬼佬呀?

有埋英文名就係MK？
就算係，MK都好過你呢d支那人

請問你身份名既中國拼音點串呀？

你特西又乜撚野黎呀你老母

就係唔係鬼佬，所以得個中文名緊要，英文名寫乜春都得啦

應該又係ji，zh果d撚樣

即係話改咩名關你9事呀，9唔答8

chou pak ho pakho

Jeff Kelvin Lam / Lam Wai Wai Jeff Kelvin 先係最扮野

你一世留香港咪冇用，去到外國不知幾方便